有冇人好掛住動植公園個紅毛猩猩家庭？

十幾年前去都仲見到大約有十隻猩猩，有爸爸媽媽同小朋友咁，好開心好溫馨；到最近幾年去就淨係得番兩三隻，仲要悶悶不樂等死咁。

其實以前動植物公園仲有好多正野，包括黑豹、美洲豹同樹懶等等。然而，班動物死左之後，園方根本就冇引入類似的動物，反而就只有勁多不同種類的狐猴住滿差不多十個籠。

好鍾意行
哩家唔多熱鬧
籠內外都係

動物園根本就唔應該存在。
我成日諗人猿咁撚聰明，佢地一定知道自己比人困住。

好慘

成個死城咁

個公園好像都無咩心搞

我都覺 比我感覺似落後國家動物園

但都有好處既 至少唔會餓

你係咪講婆羅洲猩猩
以前老母係入面做負責湊個兩個bb

人扮嘅？

可唔可以講下份工係點
你兩家人仲有冇聯絡？

嘻

乒頭花園冇乜動物睇,好似話唔再引入係唔想助長捕獵,有d可能做左絕育又或者唔想近親繁殖所以送左俾其他動物園

原來上年入左丁滿